自製Party食物---焗肉醬意粉、蒜蓉牛油焗雜菜、海盜雞翼

兜菜

你想要邊樣先

賣相又幾好
搵你開party ok?最多我負責整菠蘿腸仔

葡汁會唔會好啲

我負責啫喱糖

我帶可樂

肉jer意粉整得幾靚

海盜雞翼點海盜法？

清清地嘛(雖然用咗好多牛油lol)

海水有G?

本身想整土匪雞翼，但買唔到孜然粉。
所以就用茄汁、麥芽糖、辣椒仔做膽，整咗個汁，然後用paprika當孜然粉咁放上面焗。

用西式材料整嘅土匪，咁咪即係海盜囉

果日都有整，頹得滯費事post

當日太多濃味嘢，要設計啲淡味嘢balance返

有冇食譜

lm求食譜

我覺得幾正喎

帶可樂

整可樂雞翼點睇

茄汁：3湯匙
麥芽糖：1-2湯匙
辣椒仔：適量
生抽：少少
黑椒：半湯匙
糖：一湯匙
鹽：兩茶匙
蒜：三粒(剁蓉)
蔥頭：兩粒(剁蓉)

徹底撈匀晒(特別係啲麥芽糖) 後，拎啲雞翼去醃一晚。

第二日拎去焗(預熱180度，上火焗15分鐘)

焗好之後拎出嚟，掃一層汁，再焗多5-10分鐘，重覆2-3次。

之後，如果中意食paprika，就拎啲雞翼出嚟，冚一層paprika響面，焗多5分鐘，食得
(唔中意就算，直接食都好味)

有人夾錢，啲料梗係用足啲
成包芝士+勁多肉醬，實靚

無麥芽糖用蜜糖得唔得

麥芽糖個味道好啲，但問題應該不大

全部都想食呀